[慎入] 無P圖，點解我粒Lin生錯位

有無人知係咩病呢

你粒lin呢？

都唔係lin
Injection site hypertrophy姐